夜期繼續爆升過百點！

唔知有冇辦法維持到星期一呢

咁睇下中美貿易戰 今晚白宮開會 有咩結果如睇住侵侵個twitter就知結果